{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046244",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 비사이드풀빌라_1"
    },
    "text": "ビーサイドは東海岸盈徳海辺に位置したモダンなスタイルのフルヴィラペンションです。 客室は一軒家型メゾネットタイプで、屋外個別プールがある101、102、103、104、105号と室内個別プールがある106、107、108、109,201,202,203,204,205,206号で構成されています。 プールの利用料は屋外10万ウォン、室内7万ウォンで、各客室のサイズは異なります。 追加人数は追加料金がありますが、基準人数は2人です。 炭グリルセットは101-105号テラスでご利用でき、炭とグリル料金は別々にお支払いいただくことになります。 ペンションは東海の名士である「コレブル海水浴場」の近くに位置し、盈徳と蔚珍の様々な名所を楽しむことができます。 入室時間は19時以降の場合、事前連絡をお願いし、レビューによるとプールと海のビュー、朝食が良いという評価を受けましたが、一部改善が必要な点も言及されました。 価格対比施設の状態は中程度と評価される傾向があり、スパ使用時の入浴剤使用禁止とプール利用時の注意事項があります。 駐車も可能で、カフェとルーフトップテラスもあり、朝食は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーサイドはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビーサイドは東海岸盈徳海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーサイドの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ビーサイドの客室は一軒家型メゾネットタイプで、屋外個別プールがある101、102、103、104、105号と室内個別プールがある106、107、108、109,201,202,203,204,205,206号で構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料は屋外10万ウォン、室内7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金がありますが、基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "炭グリルセットはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "炭グリルセットは101-105号テラスでご利用いただけます。ただし、炭とグリル料金は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビーサイドの近くに何がありますか？",
            "answer": "ビーサイドは東海の名士である「コレブル海水浴場」の近くに位置しており、盈徳と蔚珍の様々な名所を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間は19時以降の場合、事前に連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ビーサイドの評価はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、プールと海のビュー、朝食が良いという評価を受けていますが、一部改善が必要な点も指摘されています。"
        },
        {
            "question": "ビーサイドの設備はどうですか？",
            "answer": "価格対比施設の状態は中程度と評価される傾向があり、スパ使用時の入浴剤使用禁止とプール利用時の注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ビーサイドには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ビーサイドにはカフェやルーフトップテラスがありますか？",
            "answer": "はい、ビーサイドにはカフェとルーフトップテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 521
    }
}